仆街 頭先出街好撚多鬼

成街窮鬼

包括你

蝦蝦蝦

笑撚左